\begin{titlepage}

\begin{center}

% Upper part of the page

\includegraphics[width=0.15\textwidth]{img/siglaFMI.png}\\
\textsc{\Large Universitatea din București}\\
\textsc{\Large Facultatea de Matematică și Informatică}\\[4cm]


% Title
{ \huge \bfseries LUCRARE DE DISERTAȚIE }\\[4cm]

% Author and supervisor
% dacă vrei să fie unul în dreptul celuilalt, pui 0.45\textwidth
% in loc de \textwidth la fiecare minipage.

\begin{minipage}{\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Coordonator științific:} \\
conf.\ univ.\ dr.~Liviu Petrișor \textsc{DINU}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\\[1cm]
\begin{minipage}{\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Absolvent:}\\
Vlad \textsc{NICULAE}
\end{flushright}
\end{minipage}

\vfill

% Bottom of the page
{\large București} \\
{\large Iunie 2013}

\end{center}

\end{titlepage}
